有無Ching瞭解Aurecon 這間公司？

如題，想問下規模幾大，主要做乜業務多d（civii or BS or stru），同AE/GE的salary有幾多

BS唔太好做 算係中型consultant

多謝Ching，唔入去做真係瞭解唔到

所以em果邊係咪就少project

唔好做係因爲少prj定係工作環境？

Pj唔多 想學多d野要自己爭取 唔好彩既可以做1-2年都學唔到野

Aurecon 係未interview 曬？

好似係咁

Fg post excel 有人收左offer
利申: in完 無

做乜咁睇唔開？

係咁叫我過檔冇過

幾錢人工
識人80k+bonus

consultant 真係好有錢途

串夠未？

成行都係一將功成
大學同學有d考唔到牌轉行依家生活更好

咁佢有冇介紹你入行?
其他路咁好，咁巴打唔轉行?